葉劉︰赴美出席聽證會的人士非民選 不能代表香港人

抗爭留案底 美擬准申簽證

黃之鋒、何韻詩等人日前與美國眾議院議長佩洛西會面後合照。「NY4HK」fb專頁圖片

【人權法審議】

【本報訊】《香港人權及民主法案》將在美國國會展開審議，參眾兩院的外交事務委員會將於美國時間下周三開始審議法案，屆時委員將就法案逐條審議，並就法案提出修訂，料下周完成討論。另法案條文料會修改，以確保反修例運動抗爭者若留有案底或被判囚，在申請美國簽證時不會被拒申請。新民黨立法會議員葉劉淑儀批評，今次赴美出席聽證會的人士並非選舉出來，不能代表香港人。

記者梁穎妍華盛頓報道

眾議院議長佩洛西及眾議院外交事務委員會主席恩格爾等日前共同召開記者會，表明會盡快審議《香港人權及民主法案》（下稱《法案》）。據最新議程，眾議院外交事務委員會及參議院外交關係委員會均將於下周三同日舉行會議，議程包括《法案》，屆時委員會將就《法案》逐條審議、討論、修改或補充。恩格爾日前亦已表示，下周委員會可完成討論。

葉劉指赴聽證會者非民選

據了解，眾議院外交事務委員會已就其版本達共識，參議院的外交關係委員會則有就內容改動協商，下周會在外交關係委員會亞太小組會再召開相關聽證會，但預期兩院委員會下周都可完成審議。

至於《法案》可能出現的改動，據了解，包括原先確保因參與2014年社會運動而留有案底或判囚人士，不會在申請美國簽證時因有關紀錄而被拒絕申請簽證的條文，或會更改，令涵蓋範圍延伸至今年反修例運動抗爭者，以及對香港自治情況檢視方面，或會有更具體的指標。

包括香港眾志秘書長黃之鋒在內的香港代表團於香港時間本周四凌晨再與參議院外交關係委員會閉門會面。有份與會、新成立的海外港組織HKDC總監朱牧民表示，預期委員會下周可通過法案，惟美國國會隨後會休會兩周，相信法案若下周未能即時在大會排期審議，則要待至10月中復會再審。

葉劉淑儀昨稱，出席美國聽證會的年輕人並非民選，不代表其他港人，發言誤導當地議員，令對方以為香港的人權自由受損。葉劉續指，希望美國國會議員多聽不同聲音，深入及中肯了解香港真實情況，「所以我都表示我願意去作證，如果美國國會邀請我」。她又認為，美國國會要修改有關法案，因港府已宣佈撤回《逃犯條例》修訂，當中有些條文實際亦難以執行，例如要求香港2020年實施普選以及對《基本法》23條立法設下條件等，但這是香港內部事務，美國不應干預。

行政長官非民選 不能代表全香港人

曲線撚鳩埋林鄭

係咪暗串我地特首同偉大既中國元首?

搞個全民普選出席代表囉

又衝出嚟柒

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

葉劉曲線支持真雙普選

啱呀，特區政府不能代表香港人

驚到開始亂講野

映射習近平

佢一定好想比中美兩條腸夾住一齊屌

香港有邊撚個係民選?

一日講一次
你葡萄定怕死呀

維尼都唔係wo

佢真係好驚？

特首不是民選，不能代表香港人

又响度廢up

上帝要你滅亡

驚到亂講野

姐姐係唔係暗喻 妹妹唔係一人一票唔代表香港人？

國家主席同特首都唔係民選

俾人DQ哂啦

習近平非民選 不能代表中国人

咁習大大...

人地召集一次可以有幾十萬人出黎。你有冇幾百

條癲婆煩唔煩 係咁出黎吠

係咪曲線受權我地搞臨時議會？

如果葉劉個區剩係可以有一個立法會議員當選
圖入面任何一個有寫名既都會贏佢

鄺神三十萬票都未出聲啦

醜人多作怪

咁林鄭係咪特首

特首係民選咩？

大把啦要啲掌心雷選出嚟

原來你都知林奠唔代表香港人

葡萄劉熟兒

赴美出席貿易談判的人士非民選 不能代表中國人

女人好撚恐怖
佢一定係串緊條柒婆

7到甘，其實系咪曲線?

葉劉愈講得多就愈驚

不推文，只推元屯行動po

比你秒咗

另外文宣下先

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

淨係睇字都覺得好酸

On9

佢痴Q咗線啊.jpg

原來姐姐都支持真普選

好大個膽

點解得佢一個驚
何妖個啲冇反應

做咩日日出黎？真係咁驚？

一定成日係廁所圍埋點做低妹妹

係咪日日都要出黎講
驚到咁

特區政府非民選，不能代表香港人

比人點名 何妖有黨照佢無

豬隊友

人地美國議會聽證會係其中一個程序，你估好似奶共政府只聽習帝乜

特首又做唔到，又就嚟比美國制裁，個女又嫁唔出

加上到咗更年期，心浮氣燥，日日諗點解會比妹妹爬頭做特首， 谷鳩住條氣，搞到精神錯亂

7婆

耿爽嗰啲都自身難保
邊個會得閒照何妖

佢指緊何超琼？

在聯合國演說的
何超瓊：
伍淑清：

又撚鳩妹妹

重點是 人哋唔請你去！

佢真係咁講既話 佢真係無腦加痴撚線架喎
佢直接反政府

葉劉又可以代表我地咩

可時葡萄先熟透

Diu 唔好再推孽瘤啲post得唔得呀
好撚冇營養
日9日就係熱門望到佢啲廢話
一啲建設性都冇
係推就推行動post啦

支持真雙普選

何妖個d開左維穩費梗係要用左先

姐姐洗唔洗咁驚

葉瘤 反了反了

習近平不能代表14億人
所以有13億內反共1000萬小粉紅9000萬黨員

葉劉你再咁鳩噏
中美都會制裁你

講得好

係咪有普選啦？

特首不是民選的！

肯收爹未？

做乜鳩成日衝出黎

香港人日程表提醒事項
— 921屯門/元朗靜坐 922新城市 927遮打 929全球集會 —
[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【義士唔係Condom】927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

[溫故知新] 如何正確隱藏身份

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

借推
緊急 義士被自殺&聯署「派遣美軍到港進行人道救援」

秒左

連去個聽證會都要求民選
葉劉比連登仔行得更前

唔知邊個DQ Gphone 呢?

孽瘤真心定老慒咗

曲線串埋妹妹？

林鄭非民選 不能代表香港人
雜種非民選 不能代表終國人

普選囉dllm 臭化西

以確保反修例運動抗爭者若留有案底或被判囚，在申請美國簽證時不會被拒申請

如果無案底或被判囚，有無得申請

葉劉開始亂

此po已完

自己講完有無覺得柒左

授*

特首非民選 不能代表香港？

多謝支持雙真普選

So 林奠唔代表香港人，非民選

葉瘤你唔好亂講野喎
你暗示邊個領導人呀？

咁你呢
非重要post用不推文

特區政府非民選 不能代表香港人

羅冠聰咪前立法會議員囉，被dq左咋

由孽瘤把西口講非民選呢三個字特別諷刺是但啦 you are on the list

仲好意思講民唔民選

人民日報: 我絕對能代表14億人, 不認同的人民請您實名舉報我, 所以聽證會邀請我吧, 我代表全國上下一心的聲音

第一個制裁就係葉劉淑儀

佢都識講民選

習近平都非民選 推翻佢啦

入嚟正想講

佢講完味... 驚就轉邊

葉劉造反啊，佢而家要求行政長官要民選啊

講錯野wor 特首都唔撚係民選

睇黎姐姐真係好驚

同樣道理，林奠都唔係民選出黎

反了反了

啱阿佢講得
快d搞返個公投睇下大家想搵邊個代表香港去美國

到今時今日重以為鳩up幾句就可以呃到對家
人哋收料重多過你啊，分分鐘連啲武警資料都有
自己on9都算啦，唔好以為人哋同你一樣咁on9先得嫁

咁樣陰鳩妹妹睇黎佢真係好驚俾人制裁

借位
葉劉淑儀任保安局局長時，其髮型被坊間稱為「掃把頭」，引起她的強烈不滿。2002年9月開始推銷具爭議性的《基本法23條》（簡稱《23條》）立法，由於被指態度輕佻傲慢，蔑視議員提問，又時常發表富爭議性言論，執意立法23條讓她的民望不斷下滑，至2003年7月1日50萬人上街遊行後，其民望更跌至谷底，成為最不受歡迎的政府官員，最終迫使《23條》擱置立法，她本人亦在同年7月16日辭職，成為首批辭職的問責局長之一。

特首非民選，不能代表香港人

鬼叫佢係第一個被點名拎黎祭旗

你唔怕响度講咁多野做乜啫，淆到妝都跌批盪喇

葉劉豬隊友

姐姐雙門齊開

姐姐又衝出嚟

人唔笑狗都吠 佢知唔知佢講緊啲咩㗎

妹妹

推

70歲仲更年期

就算民選都輪唔到你啦葉劉

直線要求普選

條死八婆真係好憎契妹

羅37民選
比你DQ左

好撚搞笑 姐姐驚到亂講野

剷撚咗個垃圾會,廢除功能組别,禁止60歲以上人口投票,新來港人士未住滿20年禁投票,你條垃圾咪一樣無影

煩唔煩D吖

又曲線串妹妹

啱喇 習近平同中共都唔係民選

更加無權對香港指手劃腳

民選都唔選你葉劉啦

人哋都唔係代表，係去如實反映情況

姐姐又撚妹妹一鑊

一齊話比solomon知

林鄭

反了反了

人唔笑狗都吠

咁佢係咪民選？

葉劉真係好幽默，不過算啦,遲D她沒得去外國只能共享大灣區榮耀啦

葉劉真係食左誠實豆沙包

原來佢支持民主
屌 自己人黎

勿守連儂牆，撕完再貼過。
剛柔並濟：（再撕文宣，逢賭必輸）
多謝幫手撕舊文宣
問候叔叔阿姨有冇整親腰骨同條頸？曲

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•惡就割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@簡易Template@
每日任務：1. 幫襯良心商店2. 抵制送中商戶3. TVB、港鐵4. 十點咆哮5. 健身+運動6. 開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
7. 冷處理負面post
每星期任務：1. 低消費，高儲蓄2. 教育家中兩老3. 去連儂牆
每月任務：1. 換美金，走資2. 搵多一個人參與3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會4. 各有各做
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.21

姊姊反了反了

新界人都無投過畀你
咁你又有乜資格？

特首唔係民選咪又日撚日代表港人去賣港, 屌你啦姐姐

香港發現新型腫瘤 葡萄瘤

好煩。去唔到仲要日日嘈

姐姐急了 準備做大灣區人啦

林鄭都非民選

多謝姐姐

你夠唔係民選啦

嘩，一野KO埋777
支那狗真係型

習總又有權同美國傾貿易戰？

淋病：屌你老母出少句聲

想選，但DQ晒之嘛

成日暗吋妹妹

葉劉仆街了

串鳩維尼熊同柒婆都唔係民選

葉劉不能代表香港人

似係會制

笑撚死人

秒撚左

不推文

不如佢收嗲啦 佢真係好撚煩
你邊位呀 你係條做唔成特首嘅condom咋
當年有份推23條 美國佬仲點會去搵你過去啲hearing呀 你柒少陣啦

她一直在玩命

妹妹？？？？

文宣材料

姐姐忍左妹妹好耐

又串習大大

葉劉你諗定俾美國制裁之後點算把啦

葉劉反中亂港

姐姐睇黎好怕人權法

自打嘴巴？

屌你老母個特首係民選咩

葉劉淑儀昨稱，出席美國聽證會的年輕人並非民選，不代表其他港人，發言誤導當地議員，令對方以為香港的人權自由受損。

美國佬咁易比人撚2句就信，你就咁冼咁驚啦。過期老餅

曲？

無人話佢地要代表香港人，佢地代表自己，好過葉劉連自己真心說話都唔敢講

on 9

反了反了

曲線串鳩埋雜大大同淋病

此post已完

佢真係好驚

直線黎,追擊妹妹

多謝姐姐曲線講出普選嘅重要性

姐姐你又想害死妹妹係咪呀

佢煩唔撚煩呀⋯⋯

就算你係民選 都唔見得你可以代表到香港人丫葉太

人哋覺得代表就得啦，關你閪事
你咁多票都唔代表香港人啦，你只代表支共

直線同美帝講我哋要universal suffrage

姐姐晚晚訓唔著日日諗一條新橋

gphone同hocc根本就代表成個泛民咁濟
點唔代表香港人

屌佢老母

功能組別，特首，，人大，習大大非民選，不能代表香港

又串特首啦

咁林鄭夠唔係我選出嚟 佢憑乜代表我

人地唔係搵你，就收皮啦葉劉，笑死人咩

仆街，突然間民主， 第一個 制裁佢

Nathan Law ?? 被DQ嘅民選立法會議員

咁叫林鄭搞真普選啦

佢地並不是代表

其實代表果個係呢三個月有份上街，有比人打既義士

佢地只不過將呢堆人既心聲講出來比美佬聽

而且最重要果點，別國內政關你葉劉撚事？等比人制裁啦八婆！

又撚妹妹

功能組別果班，特別係零票自動當選果班都唔係民選，又衝出黎做mug

姐姐

有冇屌埋去聯合國個何唔知咩？

葉劉，你兩邊不是人呀！收皮啦

咁你個19政府唔俾人選之嘛

特首都唔係民選喎 你都唔係民選喎

羅冠聰唔係民選？

DQ晒 政治逼害晒就梗係無得選
root cause係咩美國唔知咩
多得佢提醒

搞番場民選囉

高招

得啦，乖啦，你畀人制裁硬嫁啦，接受現實擁抱大灣區啦

不如佢試吓安靜一日

咁講去UN鳩噏姓何個八婆一樣無資格講野

佢個女喺美帝

你咪又係得果六萬票
人地參選分分多過你啦

乜你都知唔係民選嘅唔代表市民㗎咩？
不過民唔民選 你都係冇資格出席㗎喎

其實孽瘤民選都代表唔到香港人
唔係有建制機器助力，成班柒頭一早被淘汰

林鄭非民選
不能代表香港人

直線抽擊

第一個就制裁佢

葉劉都支持雙普選
五大訴求缺一不可

屌，777夠唔係民選

you are right, so we need universal suffrage in 2020

世事比你看透哂 點算

我應該會被消息

捉蟲

林奠都唔係民選啦屌 咪撚做特首啊笨

柒婆係民選？

係度

先要令你瘋狂

香港政府都係

反了

反啦反啦，咁樣曲線講習大大同林鄭妹妹

黃GG都幾勁次次企重要人物旁邊

姐姐又出黎抽擊

Dq哂啦

口水夠未

佢好撚認真咁講架
當然佢諗咩自己先知

係肯定多過
不過DQ同政治迫害到無得參選

lmao

正想講
DQ哂梗喺冇民選啦

RIP

原來一直怪錯孽瘤
佢係支持真普選

笑死

建制狗同班狗官夠唔係香港人選

直線抽擊妹妹

佢唔驚兩邊都屌佢個下好嘢

地圖炮

秒殺